---
title: 'Bravo Rosie!'
excerpt: "Une grosse félicitations à notre Rosie!! Elle est partie ce matin pour le processus d'adoption et on est très fiers d'elle!"
coverImage: "/assets/blog/rosie-graduation/rosie-graduation.jpeg"
kitten: rosie
date: '2021-09-17T19:51:07.322Z'
language: fr
author:
  name: Felix
  picture: '/assets/blog/authors/felix.jpeg'
ogImage:
  url: '/assets/blog/welcome-home/basil.jpeg'
---

Une grosse félicitations à notre [Rosie](https://lespetitschatons.org/kitten/3)!!  Elle est partie ce matin pour le processus d'adoption et on est très fiers d'elle!

Rosie est entrée chez nous le **7 juillet** avec moins de poids pour son âge de **4.5 semaines**.  Avec beaucoup de travaille, et beaucoup d'amour et câlins, elle a réussi ses défis.  Comme j'ai dit au refuge : elle est douce, gentille, affectueuse, joueuse, et tellement une joie!

Félicitations Rosie!!